好立克定阿華田！

答我！

朱古力

有預感會有好多人揀阿華田 但我鍾意好立克

兩樣都中意 通常今日阿華田真日就好立克
但係女友兩隻都話難飲

阿華田!

細個憎好立克
但大個反而覺得OK

Why not both? 兒童鴛鴦

滾水蛋

兩溝

兒童鴛鴦

美祿

美綠

茶

立刻柯